突 發 多 圖 ：尖 咀 天 文 台 道 好 多 人 集 結 ! ! !

你以為係示威遊行？
sor9ry..
係搶樓人龍

相信香港有90%人無法移民，主要係窮撚,但終歸面對現實，還是要住屋，所以當市民覺得未來社會會安定，這是剛性需求

大陸地產發展商，都咁多香港人買，真係對香港前途好有信心
真係誇張到震，Campton 第3日入飛，全個場爆曬，樓嚇地下過千人排隊，仲要提早5點幾便截龍！

收到風唔少人覺得國安法後，香港會穩定下來，冇之前咁亂，所以襯早出來買樓先，似乎國安法唔係讓樓市跌，而係讓樓市升

我贊成買多D
唔係到經濟差 點有人跳樓

其實政治穩定左
樓市會升

因為真係平

穩你老母咩
天下圍中 經濟制裁大陸狗
點樣穩呀？

美國講緊取消香港關係法
邊忽穩定？

事實係佢真係比同區好低水仲送靚裝修

你望下四小龍兩房咩價就知點解咁多人狗衝campton

肯定破今年收飛紀錄

成班做負資產啦

事實係會升
反送中同武肺個市都冇跌
你唔買正傻仔
下年又升2成

銀行肯按比佢，你就唔應該出聲啦，有人幫你頂，係好事嚟

但隔離係垃圾房
大陸發展商分分鐘收樓個時貨不對辦有排執
會所個啲十年都未起好但又keep住收你管理費

“樓嚇地下過千人排隊”

簡轉正

佢地要死 唔通唔比佢地死咩

真係要走嘅時候會少咗好多人爭位，咁係好事嚟。

啱啱俾咗首期？

嘩，嚇撚死人咩。
呢到成幾千人Wor
以為排隊食黃店

唔好ON9啦, 邊買得起啊
事實係會繼續升, 你唔意願相信冇辦法

問下你係咪俾咗首期就話人on9 好撚惡

參觀的睇樓客車水馬龍，隊伍由正門排到後巷，而且人潮蜂擁，密集尤如沙甸魚，記者目測整條人龍逾200人。

另外亦聽聞前後不少排隊的睇樓客，操得一口流利普通話，相信都是內地客。

唔講藍絲，其實好多港豬唔信美國真係會取消關係法

campton 樓下垃圾站, 附近又一堆車房
四小自成一角, 最多話佢附近有條公屋海麗村, 同得aeon

渣車/的士, 四小一轉出去就上高速
除左碧海藍天, 四小可以唔淋雨直通地鐵

呢d 住落會覺得差好遠, 附近環境得既佢就唔使開咁既價

更加反映到啲人乜都唔理 見平就狗衝

唔係隔籬，個垃圾站直頭喺樓下，係building嘅一部份

我信喎
多謝掩護我出貨走人

咁咪幾好 請倒垃圾姐姐都平兩舊

又唔可以咁講, 始終佢市區樓, 最多話佢價錢反映一齊
接受到個環境, 咁既價係抵既

不過居住質素同四小比就over 左喇, 四小係食家庭客
成日都見到家長帶埋小朋友去睇, 各自既平台又有公園仔比小朋友玩 (唔覺講campton d youtuber有提)

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

單幢樓點整個公園畀你呀

空ac

好撚平喎

幾平都冇用 23條都就過啦

老老實實丫, 出去睇下歐美國家移民條件都知好多人係走唔到

其實冇人高位買, 之後就冇銀主盤

定律來

個個層樓都係平價入, 供哂.
個市點跌?

比錢請架

啲人真係傻
不過股票仲有人夠膽入
人地錢多唔好阻人
我依啲窮人食下花生算

呢個時候限聚令會自動解除

快d買啦
美元同港元一脫勾就好睇

AA+成班大陸人做媒

樓下係個政府垃圾房，住上面不了

睇過圖先吹啦, 咁撚大個平台同泳池, 加個遊樂設施都整唔到?!

尋日睇完直播，今日就出嚟排隊。

呢句真，比同區平好多
同埋衣食住行方便
但唯一問題係景觀同埋未來附近都好多地盤大塵

拉

呢啲人係諗乜柒
美國一拍板話你再冇獨立關稅
HKD同聯繫匯率脫勾
佢地係咪諗住攬住層樓燒炭

得連登唱淡

想問清楚係咪中電對面 九公個到
樓下垃圾房都咁多人爭住買?

香港股市跌到仆街樓價分分鐘都不動如山
係咪啲人都想買樓
而且大陸嗰啲又鍾意買樓洗錢
你諗下中聯辦在明都買咁多
暗地裏背後嘅利益集團買落嘅簡直難以想像

唔見棺材唔流眼淚

其實好撚多人完全唔睇新聞唔知個世界發生乜事

廢老區

Campton對住中電個牛房

我都唔信

[行動po] 527 所有工會組織請入一入嚟

下次有咩事去果到避一避
不過小心aa狗認人篤灰

出防暴啦，非法集結

好處係附近多野食, 離SSP小小但又唔太遠無咁多人流相對
同四小無得比, 最多係吸返啲本身住開長沙灣深水埗既人先習慣到
同地段黎講如果怡閣苑唔係舊其實仲好

實際起完有張圖一半咁好都要還神
仲要大陸地產商

香港點亂法大陸人黎講都係最安全

咁就可以用人民幣

垃撚圾

人哋要死你阻住人做乜啫

都係好事嚟取消咗一了百了
有國安法 香港一國一制重新嚟過都好

有國安法長遠嚟講會穩定啲

睇樓既人多過抗爭，香港已完

係，保守估計下年升2成
連登仔不願相信事實

就係知道有23條 更加要買
知道黑衣玩唔到幾耐

依個時候咁多不穩定因素仲夠膽買樓, 都唔知話佢地蠢定有勇氣好, 可能真係好有錢

抗爭手足見到有國安23條 仲咁多港豬買樓
會唔會好灰心
究竟自己爭取緊乜野 點解香港仲有班人當件事無到咁

要供樓，要返工，抗爭不了，政治局勢穩定，政府又贏

大把買樓都係黃又點計先

唔計la

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

人哋有錢買得起 好過班又無錢移民無錢買樓嘅人
起碼人哋覺得香港有希望 有班人覺得香港玩完
自己各自分析啫

其實死寂都算係一種穩定

Gogogo 衝去炒樓 安家置業
唔買就走寶啦

咁咪即係口中抗拒國安23 要港獨要乜
其實心裡面又覺得長遠嚟講影響唔到香港
買到唔通唔買咩
我諗咋

一定係，第時超貴管理費

按揭揸到咁禁
除非你做生意手停口停或者突然俾人炒
就算經濟下行,如果唔太誇張正常人都仲負擔到

買多啲，無得輸，買啦

我都之後會穩定，跌咗九成之後就穩定升唔返

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

係就好啊
我都等住買

你on9 少陣啦,脱咩勾呀？香港咁q多儲備

佢哋爭住做負資產 唔好阻佢哋

599G呢屌你老母

除非香港死/走左一半人 否則冇可能跌9成
個需求冇變過

儲你老母咩
一係用撚曬大白象
一係支願捐俾大陸
大陸一冧唔撚搶我跟你姓呀柒頭

連登個個睇股市跌 市升
連登睇淡樓市 答案唔洗市都知

同意啊 有冇國安都好 人口同買樓需求一樣
只會升唔會大跌 就算跌頂左2成 之後又會回升

你比佢哋ff下啦
一陣跌一兩個月又升返
佢哋就會唔見晒，到時冇得睇人鬧交

岩la入多d入多d

你唔買，支那點回血呀。買啦

都話藍屍港豬係500萬大多數
再加14億同胞壓陣

遲下收歸台灣再多2千3百萬人口
全部瘋搶香港市優質盤

中國人血濃於水，買啦
潛在購買力好強

連登班冷氣軍師叫人衝前線
佢地自己就衝去買樓搶樓

too true...

你有冇諗過3年後可以執兩球？

歐美國家投資移民門檻太L 高， 香港好多中產 例如金融業個班根本就唔係專業人士

又人到中年又無分加， 所以投資移民唯一出路但又唔夠錢， 結論係走唔到

280幾呎都成500萬
同納米盤好似冇分別

連登仔：住公屋無得輸

面對現實啦 澳門夠有23條
下年又升2成 唉 點買樓

其實好多人都唔知香港關係法係乜野黎.
更加唔知道取消左有咩影響

連登仔而家掉轉頭燈跌
咁我放心了

都要住㗎大佬 個個移到民？冇返一千萬以上點移
個個移民都靠買樓升值套現走人

唔通交租幫人供樓咩

大跌7成

唔止黑衣玩唔得耐
香港都玩完

連燈仔邊有錢買樓
所以緊係串人買樓啦

AA狗自己排？
老實講而家咁嘅時世仲諗住買樓嘅係唔係智障

真，恆指日日跌幾百 樓市都有得gogogo

藍絲地產佬表示熱愛民主都不能瞓街

班打手一定話唔係
全部都係實客

試下一齊換哂港紙做美金

無奴隸捐自己啲肉出嚟, 共產党食咩

你點影的

已經收到一隻AA狗負評

成班暴（買）徒

總之同兒燈仔相反就得架啦
樓爆支爆講足十年 qe下唔買正笨柒
國安法又點 走唔到唔洗住咩
冇返一千幾萬走條撚咩

有Qe人地下年又升2成
死果個係我地連燈仔

事實真係唔會

美國應對港版國安法3大弱點

香港已經動盪多時，北京選擇此時拍板推動港版國安法，無疑是個經過計算的戰略決定。美國現時應對港版國家法，相信有3大弱點，並都與年底美國大選有關。

首先，美國大選之前，可說正正是美國社會最分裂時候，限制了兩黨協同應對中國可能。

儘管民主黨對華強硬或比特朗普有過之而無不及，但假如美國兩黨現在合作給予中國重重一擊，民主黨亦只會白白為特朗普政府加分。特朗普政府近日不斷嘗試將美國疫情責任歸究中國，民主黨若也全力狙擊中國則正中特朗普下懷，變相為他轉移抗疫不力視線，將選舉議題拉回有利特朗普的中美角力。

其次，特朗普若為了香港跟北京硬碰，中美貿易協議和他的連任機會都可能成為犧牲品。

中美貿易戰早已削弱俄亥俄、賓夕法尼亞等美國大選搖擺州份經濟。美國去年製造業陷入萎縮，工廠產出減少1.3%；農莊破產數字更大增20%。美國經濟如今更受到新冠肺炎疫情摧殘，衰退幾已成為定局，特朗普若不顧中美貿易協議而跟北京硬幹，還需承受流失美國農民鐵票風險。

再者，美國藉香港大打中美金融戰是個「核選項」，美國自己也難全身而退。

香港作為國際金融中心，對中國內地和美國一樣有利。香港是美國在全球錄得最大順差的貿易夥伴。美國國務院去年報告指，美港貿易和金融關係非常強勁，逾1,300美國企業在港經營，幾乎包括所有美國大型金融機構，約300家更以香港作為亞洲業務基地。美國若撤銷香港特別待遇，必定嚴重損害美企和美國經濟利益。

點平法? 願聞其詳?

吹撚漲

太過誇張會唔會有反效果？